而家d師奶仲興唔興過年帶d細路上office逗利是

以前有條女就係咁

為左果幾百蚊個個係背後笑佢

我做保安 呢幾年d c9同事直頭帶埋個仔去座頭到坐

你隻保安成撚日自問自答

文盲？
見唔到係唔同名？

坐控制室d呀頭成日點人做野 一到新年冇得出黎逗利是

利申 同行

我年年新年都逗到唔少

唔好FF咁多
新年實編到自己逗最多